[骨傳導] 仲要帶耳塞

岩岩見到條友帶骨傳導 跟住帶住個工程耳塞
咩玩法？

咁點解唔直接戴入耳式

因為唔洗開咁大聲，保護對耳。